Trump Trump ： 貿易戰將快結束

連登史上炒完車再炒車既事件

如果係琴晚侵段說話
我同你講哩篇新聞斷章取義

侵係話對貿易談判仍然樂觀，會同習見面
但冇協議都冇所謂

其實佢一向係咁講
琴日跌市咪吹得樂觀啲

呢個好事黎

根本上只要中國肯簽原本份協議威力一定大過25%關稅（如果唔係點會談判破裂，你估為面子咩）

我都覺得只係咁

有無諗過香港既新聞其實已經比人控制左？

同大陸咁比人洗腦

即係話美國可以成功騎住習帝中共，都係好事黎既

次次donald trump話冇事之後

因為有超級重鎚要出 , 有機會令習仔一野跪低 , 咁咪結束囉

人類福音

中美和好，反中撚炒哂車

回憶小子2.0

美國豬驚到仆街，以為可以攬炒，點知中國比想像中強勢